光天化日上水721，要救人呀！

推

救咗啦
北區哨兵channel講咗

推手

見到有人話張圖右上角對鞋係綁架佢條友個款

係，未證實到

推啊 捉左個女仔